各位抗爭者 每次出街洗左幾錢

想參考下